泳鏡游水真係霸氣盡失

到底點樣帶泳鏡先無果陣柒味
求教學

反轉嚟戴

一次過戴3對，前，後，加頭上

會壓爆對眼

有無睇過橡筋爆西瓜

用潛水泳鏡

咁柒多要求，笠過透明膠袋囉，肯定冇柒味，要幾潮有幾潮

戴黑超游

你既時尚觸覺唔多掂

戴係胸前 比兩點戴

你以為你柒真係戴泳鏡既問題咩

數碼暴龍歷代主角都帶住塊鏡 唔知點解

戴隱形泳鏡

有得諗喎 搵人研發 定已經有